發燒發左10個鐘 食退燒藥定直接急症

狗屋宿舍
狗總
林太屋企，記得通知林生走先

去警署報失先

去報案

有冇唔見銀包

咁大獲去警署報警先啦

直接去狗屋報到

最近警署 快

冇錯
唔好tk林義士

快d去報失

去最近嗰個狗屋除口罩咳返兩聲先

去狗局報警啦

唔知就去狗屋求助

講漏仲有八字奶大波樺

狗屋

你唔見左身分證 要報失

咁危險又唔知點算當然要問下班狗先啦

去警署報失先啦
記得奶下自己隻手先推門

直接狗屋

去狗屋先認真

記得借埋廁所 屙尿周圍咁fing

灣仔警總報失唔見野

去啲警察舊同學屋企拜個年先

狗屋幫到你